想問下陳同佳依家去左邊?

出完冊，撚鳩777之後冇晒消息
有冇人知

11.14 曙光行動 繼續三罷

又話去臺灣？

無心情丫嘛

無人想知 拉

佢成功潛逃得來又永遠出唔到聲的話...對邊個最有利?
here your are